點解pilot啲擦得甩筆咁on9，枝筆就咁多隻色，但補充裝得紅藍黑

戇撚鳩

台灣有

蟻多嬲死象